【有圖】廢老唔帶口罩四圍咳！！！

點解啲廢老咁鍾意除口罩咳？？？？
咁你帶住個口罩嚟有撚用咩
咳完之後又帶番個口罩
即係你個口罩係攞嚟裝飾？？！！

我認為呢啲仆街必須死
唔知有咩辦法可以懲罰呢班仆街
唯有將佢哋放上網公審

最撚戇鳩係佢本身帶住口罩
想咳嘅時候就除口罩
呢啲仆街真係防不勝防
如果一開始見佢冇戴口罩都唔敢坐佢隔離
最戇鳩係佢一開始有，咳嘅時候先唔帶

樓主唔夠膽屌廢老

炒攬，自己友，其實後生仔咁驚武做乜春

放上黎屌有撚用咩

即時搵職員/報狗篤灰啦

垃圾黎 駁嘴都唔敢

好肥美唧手，想含

兜口兜面鬧聲佢啦

其實屌完佢唔戴罩屌翻你都幾危險，啲口水 兜面飛埋嚟

真係，好撚驚佢真係有病

啲廢佬癲㗎

你想奶野？